白粉逃犯馬惜珍後人旗下東方日報支持逃犯條例 恬不知恥

咁多間報紙入面你地最無資格支持

巴打咁勇睇住比人告

唔支持唔驚第時先人骨灰都引渡埋返去咩

支那賣白粉犯唔犯法係睇政治立場架
你地咁都唔知?

巴打外國撚？

所以咪話支持囉

父債子還囉 支持得你咁開心

信得過連仔

抵制東方日報啦

係咪講事實先

因涉嫌販運700噸鴉片而被政府檢控繼而棄保潛逃到台灣成為本港頭號通緝犯亦使自己終身未能返港及後多次哀求政府撤銷通緝令不果最終客死異鄉並經常被網民恥笑的東方日報創辦人馬惜珍其所創辦的東方日報

樓主rip

r你老母個閪

push

白粉布好撚惡
樓主rip

r你老母ip 含撚啦

好長

寫得幾好

當年連登仔共同創作 利用東方報導因航既手法幫東方改title

真係害人害物害社會！揾落咁多污糟錢，所以就報落啲後人喥囉，又殘又廢，就算條女點正都冇用啦！

好似話死人無得告誹謗

巴打
馬惜珍好似衰運鴉片而唔係白粉喎

不過人都死撚左啦喎就

留返同個官講

可以告你誹謗東方

「實捉到你」

人地都講咗唔係賣白粉

講事實點會俾人告
佢話馬賣白粉 又唔係話東方賣白粉

過左係咪可以引渡馬惜珍d後人

咪臭係 死撚左囉都

政府網站都有一段

收皮啦

東方依啲孽 人人得而誅之

唔知今年佢地又會出啲咩頭條出黎

鴉片囉咁

邊到?!?!

禁毒處呀嘛

搵到了

馬惜珍偷運鴉片

但係你寫咗白粉就實捉到你

怕條撚

漏咗最重要呢張

黃毓民：你唔讀書唔識嘢，正反骨仔仔

點解會構成誹謗 唔係事實嚟架咩

愛國愛黨既賣咩粉都無罪架啦，利申：中史攞A

連唔住

正解

好地地賣下麵粉咪算囉

馬惜珍偷運鴉片，抵你客死異鄉

Push

千其唔可以推po

唔推唔得

做乜鳩 推咪推囉

連仔server好似 巴拿馬

如果一早有逃犯條例，馬生咪唔洗客死異鄉咁慘囉

巴打又講得冇錯wor

白粉報你老母臭閪， 你最冇資格支持逃犯條例。

依位巴打就應該粒一粒頭盔啦

驚條鐵

我入黎睇下發生咩事

方向報創辦人係走販毒嘅逃犯！

港東方日報創辦人 賭攤起家 販白粉成霸主

涉販毒被通緝35年東方日報創辦人傳提撤銷申請

講事實，我都識法律

白粉報白粉報白粉報白粉報白粉報白粉報白粉報白粉報白粉報白粉報白粉報白粉報白粉報白粉報

於一九七四年，一
個操控販毒集團多年的大毒梟吳錫豪（綽號「跛
豪」）終於被警方毒品調查科拘捕，控以偷運毒
品（主要來自泰國）來港。吳錫豪在一九七五年
被法庭定罪及被判入獄30年。這是在當時的香港
司法史上最長的判刑。吳的兩名副手則各被判入
獄25年。於一九七七年，當局也下令通緝馬惜如
和馬惜珍兩兄弟（他們是吳錫豪以前的同黨），
打算控以在一九六八至七四年期間偷運700噸鴉片
入口。馬惜如在警方執行逮捕令前潛逃至台灣
（當時台灣與香港並無引渡安排），其弟馬惜珍
則在一九七七年八月被檢控，但在保釋期間同樣
逃往台灣。馬惜如於一九九八年在台灣逝世，但
其弟至今仍在警方通緝名單上。

乜之前法庭唔係判過話唔得咩

依啲先係真男人

睇撚死人

有料打自然識點打。

利申：朋友係大律師

朋友係見習律師

推

零負皮

樓主真男人

相對係正你上面兩個巴打
我只可以認做女人

估唔到我死後個名都仲有咁多人提 我好恩為

要告誹謗唔該告左政府先

運鴉片 賣白粉yoyoyo

有冇人解釋吓引用政府發言都係誹謗

雖遠必豬

都話係鴉片唔係白粉囉

因為係鴉片唔係白粉

毓民好似係東方有評論節目

我錯 記錯左
不過已經寫左出黎無計

反正人已死
馬惜珍係靠販毒起家然後創辦東方日報
依個係事實

白粉唔係事實東方先咁串
鴉片佢就唔出聲

教主退左休想搵下銀
依家佢講既野我完全無視

白粉報比法庭判誹謗
鴉片報又誹謗唔誹謗？

g持

兩年前依句野改撚到我頭都痛埋

估唔到有要再加長佢既一日

因涉嫌販運700噸鴉片而被政府檢控繼而棄保潛逃到與香港無引渡條約的台灣成為本港頭號通緝犯亦使自己終身未能返港及後多次哀求政府撤銷通緝令不果最終客死異鄉而被網民千般恥笑的馬惜珍所創辦及其恬不知恥地以大字標題支持修改引渡條例的後人所承繼的東方日報

巴打們比啲意見

咩叫蝦片報？

哦....蝦 鴉

自膠

扺制東方日報

繼續推post

白粉報賊喊捉賊

簡稱《因報》

賣鴉片

請問逃犯條例修改後，可唔可以方便大陸沒收同充公毒販犯罪所得？

戴返頭盔先：純粹學術討論，請勿對號入座…

其實我真係唔明，咁我喺外國討論區例如Reddit
東方又點捉？

有無人發覺佢fb page 一日十幾個post 都無送中條例。唔知係咪怕留言口

台灣報紙話馬惜珍賣白粉

東方日報馬惜珍

推手

實Joke到你